有冇人lol入game mute all特登打多個空白比隊友知你mute all？

如題

咩game

我會打句屌哂你地老豆老母再mute all
勿相認

係連燈先會

傻閪先玩LoL

英雄聯盟

樓主同cctai啲細路 扑人當聽唔到有咩分別
掩耳盜寧

樓主mute all型撚到呢

打台灣國際戰線 廢是同人地嘈啦

Muteall 多數鑽石
利申鑽石

我銀牌 點睇

台仔會無啦啦係度屌鳩你
係雷完你之後屌你，好痴線

算高

/ff